變革香港 下一句係乜

變革香港
變革香港

變革香港
變革香港

變革香港
變革香港

時代光復

驅逐共黨

城市革命

時代革命

仍未革命

全球攬炒

納入東莞

文革香港 時代沒落

移民歐美

民主建港

攬炒革命

變天求出路
革命免為奴
香城建國土
港獨是正途

民族自強

準時返工

要紫荊黨

靠紫荊黨

親中愛黨

笑到我孛力走已口左

變革香港 驅逐共黨